背頸個位好厚，有冇方法解決？

一刀切

水牛肩

企返直個人

削骨還父

似寒背多 o 的，可以靠牆做返直個背

more

每日做十分鐘，記住個姿勢，向街見到鏡望一望，提返自己企直 o 的，已經好夠

背肌太過弱都係其中一個原因
樓主可以做多啲背肌訓練，好似引體果啲咁，都會有幫助

會唔會愈練愈大舊？

我都有呢個問題 外國叫rounded shoulder